強烈要求admin 留低嬲嬲樣打鼓icon ！！

嘈有得留低！
唔使叫我自己打code，我想直接好似依家咁用

勁可愛

勁岩用係臭g post

用係贏國

今年岩用

懷念爺爺系列

我覺得好多都好正，但打鼓真係最正

係喎，裝香同比錢icon 都要留

呢隻都要

[quote][center]

呢個係咪傲哥？

幫推

支持

咁基嘅icon都要留

幣少

Admin請回應

乜柒都留就啱

係，就係唔留你

小鳳姐都要留

一於全部新年icon都留低啦

屌你老祖牙

好 留低ICON BAM柒樓主

打爆個post佢

岩岩同男朋友講起呢個emoji好得意 佢就叫我自己開個post要求保留
之後下一秒就碌到呢個post

打爆你

好得意

呢個都幾得意

Admin唔應人無禮貌

好似聖誕🎄同包山

我鍾意舞龍喎

乜撚都話留，不如叫佢好似tg咁，你自己down表情包算啦
你想用肥c，佢想用新年，嗰個又想用中秋
咁係咪解決哂？

連狗整icon真係有一手

一手

隻豬真係好傳神

一個都唔好留 咁你班衰仔先會珍惜新年嘅時光上連登

希望冇埋wts stickers

有

我想要 我真係恭喜你呀 多啲

揼實你

想要風車

留
唔知點解好可愛

想要過多打快啲嘅
##ly 風車都好得意

你條臭G 俾狗屌

係就整埋全套猪猪icon啦

睇見都好嘈

This one very good

屌admin 完全唔回應

嬲到打晒鼓

屌 嬲

好有動感

動感

新年emoji好高汁

可唔可以留呢個

唔可以

成個post好鬼嘈

好打耳啊真係

你講咩呀

支持！

單意

同意

強力g持

持

豬都要

Admin, 唔撚覆人

啲新年icon真係個個都好撚過癮

失去先會珍惜

Admin 選擇性回覆！可恥

你偏心

我讚過你地係亞洲第一嘅graphic design forum!
叫你地留一個icon都唔肯

嘈到你仆街

最多整隻打鼓豬過你玩

你自己問下啲巴打，大圍話事

潛水先

繼續打鼓嘈撚死admin

我全部都要
唔制啊 我要嬲嬲打鼓

嘈柒admin

豬 icon 有冇高清 sticker for tg/whatsapp?

好嘈呀！講咩呀你？
咚 咚 咚 咚 咚

仲有聖誕隻狗跑得勁快

嬲嘅樣配上打鼓簡直完全表達到心入面個種憤怒同不滿

口交顏射都要留低

1
59

留低就唔特別 唔特別就不外如是

有冇telegram ver?

整個Option 可以show哂全部特別版icon啦
橫掂本身啲icon就係到

G持

新
春
快
樂

大
吉
大
利

恭
喜
發
財

世
界
和
平

可嘔可以留埋凍到打冷震 呀

巴打唔好放棄

屌，幫推

要真民主

真民主

過千正皮，admin視而不見

小拳石

admin最後淨係留低兩隻豬仔icon

個鼓比admin cut 左喇

Admin 你好野，過千正評都視而不見

]

[/quote][/quote]

同狗年Icon一樣

想識你

得返連豬

屌，唔要豬啊

留
醜
棄
靚

我要打鼓，不要臭豬

留咗隻豬系列
應該重有好多ICON .

偏心到咁，可以講咩

鼓

㸃解上面仲有打鼓

棄
靚
留
醜

順
應
民
意

仁
心
德
政

慎
防
專
橫

一
團
和
氣

我
愛
香
港

打code就得，係煩

明白

我個鼓呢

祝各位年

大 大
開富貴
籠入

恭喜 恭喜

冇左

無人理

齊打鼓
今晚開開心心去打鼓

我們的鼓鼓呢

用呢個icon啱哂

巴打絲打們好有毅力呀!!

有未

推到1001為止止